有冇成功自殺嘅朋友仔

樓主不如分享下心得

同你講到野 都幾猛下

琴日死咗，跳落去嗰下幾舒服，係撞到地下有少少痛，btw唔建議試

你喺地府上網幾錢個月？

一億走唔甩

無返學嘅同學舉手

你同個啲
“吖邊個邊個，我手上執到你部ipxr，覆我msg啦”
一尻樣

唔成功呢咁